"Codigo em Python que permite o compartilhamento de arquivos utilizando a arquitetura peer to peer. Os pares se comunicam por meio de sockets e os arquivos sao transferidos atraves de pequenos pacotes que sao trocados a medida que sao feitas as requisicoes." 
